點知做到Zack Snyder啲跟班?

好想做佢跟班幫佢執頭執尾,順便學下野

幫佢打飛機

為藝術我願意犧牲